手足！揭露迷網股既David Webb成功屌到石鏡泉下台

Webb-site founder David Webb owns over 6% of HKET. Last night he told the newspaper that he would call for Mr Shek's resignation at the AGM on Friday, and hoped that the University of HK, which owns 10%, would agree. At a rally on 20-Jul, Mr Shek advocated beating protesters with canes or 20mm plastic pipes, He has apologised and retracted, but too late for those injured in Yuen Long on Sunday. Incitement at a public gathering of violence causing physical injury breaches Section 26 of the Public Order Ordinance. He should be prosecuted.